香港人，可唔可以攬一下手足

1943 #尖沙咀 有手足為咗警惕大家唔好冷卻場運動，係寒冷嘅天氣下淨係着住短袖blackbloc，喺尖沙咀碼頭到舉起「寒冷並不可怕，人心冷卻才更可怕」字句，希望大家可以緊記抗疫期間都唔可以冷落左場運動

毋忘手足

光復 香港
時代 革命

手足

G持

手足 連推1

手足 連推2

tui
從未冷卻

手足 連推3

手足 連推4

Push

你唔孤單架手足

手足 連推5

手足 連推6

手足，保重身體

推 好掛住香港人

手足 連推7

手足 連推8

手足 連推9

冇冷過 放心

手足 連推10

推

小心身體唔好凍親啊

我地唔敢忘記

On9

冇忘記呀手足 唔好凍親

Twitter國際戰線需要大家幫手

👉

push

冇乞衣兜就 支持
前排多區出現戴豬咀乞衣

唔好冷親啊手足

唔好放生割子手，國際戰線追擊ICAC

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

感激提醒，毋忘抗爭

手足 煲底見

黑警不兩立，港人不偏安

never forgive never forget

未忘記過！

冇人忘記 手足唔好凍親

唔好凍親身體健康先光復到香港

附近有人嘅話去支持下佢

求攬

#請保持心的熱度

手足！

成績表發放
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

認真： 仲攬？ 係咪想害死佢⋯⋯ 定想手足攬炒肺炎？

講聲加油、光復香港、五大訴求都夠

手足放心, 我地冇忘記到
一定要保重身體, 先可以同呢個極權鬥到最後一刻

幫手推啊

冇人放低過

可以！！！手足啊！！！！

攬就不了, 一陣有肺炎惹到人就唔好了

手足我愛你

要保暖啊手足

sorry手足 街都好少出

準媽媽表示好想攬下佢

手足我哋冇忘記到呀

唔係叫句支持推下post就算...
真係幫手嘅話，其實係屋企都有嘢可以做
試下Twitter/Reddit國際戰線？向外國解釋香港情況？
希望大家可以睇到，每個人承擔返抗爭嘅責任，搵番自己嘅角色。

一日未贏一日都唔好放棄

無時間，聽日上機啦！

無人知！！聽日因航班crew都唔會隔離

愛你呀手足

從來冇冷卻

支持！

小弟係屋企！ 未忘記！ 快啲支爆！

真係喊咗出嚟

p

唔好病呀

唉

我有開Twitter嫁！
好凍呀出面

保重呀！ brother

去左旺角

收到架喇，brother !
身體要緊，我地仲要一齊走落去架。。。。

一個二個食住花生出post

偽善

唔會忘記手足

tui

希望下次見到你喺街喚醒港人

我愛你手足

手足要身體健康

中國人關我撚事啊 你咁想理中國啲嘢就自己死番去住

天寒地凍著多件衫啦

香港人唔值得你咁為佢哋 ，手足

光復香港 時代革命

多謝你 放心 一定唔會忘記 亦唔會放棄

手足小心唔好凍親啊！

你喺邊

靚女就攬，污糟柒頭毒男就不了

你地又累手足
好心啦

手足小心唔好凍病

香港人， 一齊屌撚住！

香港獨立

光復 香港
時代 革命

push
謝謝手足

無忘記過

女既我就攬

睇到喊左

小心凍親呀

想比d溫暖佢

Pish

Pishj

手足已轉咗去旺角朗豪坊對面

有冇人去攬下佢？

全部人點燭光，影張PR相先啦

係咪呢啲？

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

你去咗未？未嘅去睇吓咪知
利申去咗

手足好想攬住你

手足要小心身體

支持手足

無冷過

Honey tg我 @LorraineYuuuu

有冇手足可以叫佢兩個冷字加翻兩點？

香港人加油

手足, 冇冷過呀, 放心

手足如果唔介意，姐姐黎攬下你

攬攬

手足辛苦哂

得喇得喇中國人加油武漢加油得未啊 煩過閪

手足我哋仲喺度啊！

手足 我哋仲喺度呀！一路都冇走過呀

咁你喺邊啫？

永不忘記
We will be back!

hug

有手足還押150天聽日上庭

甴近平

手足著多件衫 唔好凍親

721 831 101 1111

手足要著厚啲呀 凍呀出面

香港首個黃藍Yotuber資料庫上線啦！

黃：subcribe, like, 留言, 得閒睇片(mute住嚟播都得)
藍：report

光復香港 時代革命
推

好想攬住手足

想喊

凍都病左又要入醫院，浪費資源屌你老母，返屋企打飛機啦

我冇忘記 手足

仍然支持黃色經濟圈、網上投票、like & share 黃youtuber